[LOL]英雄聯盟 S9世界大賽討論區（492）

DIUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUU

唔好意思借個位

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!

大清

原來海燈燈過Jensen
唔怪得啦

精神哥真係好唔精神

TL加油

有心結但又狂住上

Rookie肥到咁點打

屌你ning 唔送頭
代打呀？？？

Jensen今年真係廢到痴咗線

TL

Jensen 次次緊要關頭就咁

無計 ts大魔王

rookie勁到 拖左勁耐

上路贏1400蚊

不嬲都廢

被海燈吹奏

Olaf真係唔掂呢

推第2個post,

jensen 不斷送
隻jg pick olaf 前期唔做野 玩條撚

駐上個個係rookie

qiyana on9英

哩個多人啲喎

Theshy贏到呢

鹿驚搞咩 55波呢

賓仔好慘中上輸到咁on9

impact退役未

cs: 135 vs 76

其實根本冇心結
theshy做訪問個陣講咗
本身打ahq想jayce 配蜘蛛
但ning想玩歐拉夫
然後佢話ning想玩咩就玩咩 只要玩得舒服就得

好似出咁耐op咁耐

TS啲保鑣多撚到

至少中上輸咁多都拎到兩條龍 算唔差嘅pick嚟架啦

15分鐘輸70兵

今次真係靠大清

支那主播 : 這不是IG熟悉的節奏嗎 ?? 全都回來啦

OLAF LB打唔出優勢 大清都係返歸啦

impact 食啦屌 搞咁撚多野

怕左佢隻蜘蛛咋 係咪唔記得lpl佢個隻9死蜘蛛

CLS 上路CS

用緊ig skin

咁又冇錯喎

上路差唔多差3k經濟

屌
真係畫面一轉就輸多10隻cs

兩個前C9
輪住choke

控左2條龍又gank到下路重想佢點
cover條中路幾次都直接比人打穿

兩個閪了

CoreJJ舉重舉到

團戰等TS表演>收工完場

IG

都有可能嘅

不過佢地咁gay

老實講TL只要唔好再比人拉開經濟 慢慢捉落單都仲有機既

3個半喇喎

70cs喎

淨上路-2700

佢都要退?

世界賽已經出現太多奇蹟 今場唔會再出現了

唉

好難講

jensen=垃圾

Jensen 收咗幾錢冇血仲打...

wowwwww

點解職業賽唔見人哋玩塔隆 黛安娜呢d英

jensen choke 到

無啦 果個路太肥

好冇夢發了

Jensen啲技miss晒

jensen

屌你老母jensen廢到

大清會唔會太慘
自己中路又唔得
對面中上又勁又肥
呢場真係難打

一個rookie 無2個閃
幾大威力

jensen trash...

屌你jensen真係好撚廢

Rookie勁撚到

玩撚咩屌

喊了

完

關impact咩事 係jeanson送曬中上路去

漿臣做緊乜撚野

都係嗰句，如果上路係Huni會好好多

大清亡了

大清終於破蛋

可以訓覺

竟然仲放哩隻俾rookie

IG翻晒嚟，有冇NING真係差太遠

還DL一個八強位置

CLS 血鬼

屌你老味 大清

TL中上廢到

前c9?

大清倒了

DL: sorry to my fans

個個亡我大清之心不死。。。

大屍兄

jg廢到

On9 Jensen

放血鬼俾theshy真係on9

啱

唉唔撚睇

各位早抖

R禁咁撚慢不如唔好開..

輸條垃圾將神

Tlgg

GG

CoreJJ: DLLM NA廢撚到

輸咁多點都有佢問題嘅

又冇火地龍D運同FNC差咁遠

上中野廢撚到呢

Ning王今場有料到

完全體ig

垃言得個樣係贏綠帽

jensen
ban pick有問題啦 ban冰女 放吸血鬼

唔係主場

仲有上路

間接證明the shy真係勁過nuguri

大清陣間會唔會喊
今年咁都出唔到

唉 無心機睇

美國輸俾支那了

有火地龍既話人地就唔會就咁白送啦

有系料到 靠rookie 打穿中上

又逼害大清

ig輸比蛋黃就係為左親手踢TL走報MSI仇

ning同rookie係咁上去 咩都死啦

Theshy Rookie IG兩大尖刀

引退

大清又要出局

IG只會愈打愈好，8強真係睇好戲
對上睇呢一個節奏既IG已經係MSI 4強之前

DL

反勝 我做咩都得

訓得
無得打

唉 大清又一年係咁

的確係

IG Baron Throw Plz

Jenson 用LB 都可以輸成咁

Impact退埋算啦
年年係NA打到識飛咁
係世界賽對住同鄉就笠晒水咁

有火龍 ig就同你打啦
仲會放咩
Ig係有優勢

IG就算輸 theshy永遠都係最Carry嗰個
真係冇咩野好講

兩條泡仔carry 支那

你放TL去A同C都唔會出到線

唔係醬神咁樣養肥隻中路其實佢都係略輸咋喎
可以打到Nuguri爆哂線既上路都要退役既話
我諗得TS可以繼續打落去

大清今年輸,
真係唔會怪佢,
已經打得好好,
JEN神真係

nuguri比impact追住黎斬

大清都仲係未可以出到Grp Stage.....

第一次見aatrox 對血鬼輸線輸到咁

笑撚死，有海燈護體都係要輸

血鬼肥撚到出油

屠

係咪內鬼啊 屌

放哂成隊閪英玩自殺 屌你老母

年年都16郎 痴撚線

又比垃圾JKL 混分

TS場場都單殺

Ts連技流暢到

冇佢輸多兩場啦

證明贏DWG嗰場係-6
連AHQ都差啲輸

大清被逼害

Uzi 同大ching真係難兄難弟

人地有JG 同中路

TL使左咁多錢都入唔到8強
下年NA會唔會縮水

大佬，JG屎已經讓人地雙車啦

一野爆到大清得返1格血
jensen條垃圾直頭垃圾到唔知係到做咩

theshy勁撚到
屠到impact不似人形

大清又比人逼害

拎個前期陣 經濟平都難打啦

睇得好爽

theshy咩傷害

哇屌你個dmg

邊有打到nuguri爆哂線
雖然呢場真係對手太勁

打到十足上年WC既IG咁撚勁

完了

冇得玩
THESHY 勁撚到

唉 等抽簽算

我正式宣布IG已取得今場勝利

要返工返學嘅可以早啲抖，唔使再哂時間睇

Jm9痛到

doublelift hero play
即刻比人炸死

theshy啲傷害 DL幾乎比佢秒

呢隻吸血鬼好恐怖

Dafuq

都要睇對手既 岩岩打dwg 而家打tl 條中路jg 差9皮

唔ban血鬼就係咁
垃圾banpick

Shy哥痛撚到

兩大老野ad齊齊做兄弟

蛋黃幫到盡 TL真係唔爭氣

大清會唔會retired
定s1-s10完美啲

大清又唔閃

cls 一野冇8成血

哇差唔多一下收皮

jensen我屌你老母

大清一出base即死

TS同NING兩個HEHE

痴撚線血鬼咩傷害
一招e dl 就死咗

impact個樣慘撚到

大清個閃又可以留番下年用

NA全滅

大清又出唔到線

其實佢冇失誤
都幾撚慘

係the shy 太勁

破燈

NA合併埋去亞太區度啦
好撚廢呀屌

又話不和

The shy之後都肯定冇吸血鬼玩了

反韓都不得不承認佢哋打電競好似真係有啲料到

大清再勁都敵唔過韓國人支那隊

ning同ts握手喎

建議大ching 問下uzi 意見

上野握手

頭號戰犯 jensen
垃撚圾

屌 i支

時代眼淚

doublelift又要比人抽爆
抽籤完twitter話this group is free

大清好似笑?

NING 同 SHY 握手

最後一場突登轉買TL
難得大清冇自爆
到jensen爆炸
又比支那隊出線

=.="

theshy教nuguri玩血鬼
教佢出相位唔好出跳錢
同埋第2件出魔書 唔好咁自大出大魔棒

比人打到失智咁

即場抽籤?

痴猛根=.=

依下真係cls

ban pick果個先係戰犯

theshy 同ning 握手唔係不和咩？

寧王正常返唉豬即刻炒返人
大清

真係好hehe

三組小組第一

心諗果個on9樂言

LMS NA 咪一鳩樣

睇透咗

大清笑乜鳩

真係冇眼睇
大清不如退役啦 打咗九年 年年都小組出局
睇到佢咁樣都心痛

NA=LMS 咪一撚樣

Theshy 真係好勁

用返200IQ好過啦

你ban得佢幾多

佢杰西你又要ban 魔劍血鬼又要ban

條戇鳩打左咁撚多年
都仲係唔知自己次次一搶口就柒

Jensen 3lv 比人solo kill
間接幫佢出5速鞋 搞死impact

corejj上年好似都係小組出局

自己知自己事
出唔到小組個DEBUFF太勁

NA WEAK2 2-7

改支持EU

Btw 我覺得蛋黃冠軍

係咪抽埋籤?

LMS有人陪了
大家都有隊0-6
大家都3隊出晒局

你認真？

grf vs ig 咪好撚好睇？

和解了

大清同uzi一樣
睇得一年得一年
兩個值得擁有更好的人

2019 c9 debuff

吸血鬼真係要用相位
Ts如果用偷錢 有兩三波真係差d比impact殺到
靠住相位沖擊移速風箏

NA 一隊都入唔到

佢隻血鬼勁到

Nuguri要行開一邊

咪一撚樣

Na 同lsm下年減淨兩個位啦

na個environment真係太垃圾...

200IQ = 0/6

Jensen成個group stage都打到成pat屎咁
Impact

Na全滅

NA=LMS

佢呢幾場表現吸血鬼係一定Ben梗啦

大清呢兩年小組賽加埋6勝 計落仲多過skt grf dwg
但兩年都出唔到線

血鬼 JC肯定冇

200iq都話靚仔d
jensen成隻咕嚕咁

HO L 7 AH DLLM

大清慘撚到
明明今年打得算好點知衰係自己隊個北美最強中路到
CoreJJ今個Worlds又係全程負重訓練

ig 2打8

仲有akail

練習量結果

corejj明顯係勁過trolleh 但係jensen同200iq真係分別不大

你覺得有分別咩

TL 個4,5 BAN 其實搞咩

咁舊lms隊以後咪連play in都冇得打

大清唔trash talk冇左特色喎

21.3k .....

無睇game
間接岀5速係咩事

G2同IG而家好撚堅，邊隊FIRST SEED同佢地打都好惡啃

勁在佢R+紅q 啲傷一齊出，就算有heal 都㩒唔切

EU>>>NA

一個頂三個
先打左24分鐘

等左呢隊IG幾耐，完全揾番打skirmish啲信心

LOL = 韓國人遊戲

除左GROUP B 都估中哂 垃圾 J TEAM
大清都係破唔到魔咒

我睇世界賽都係為左睇呢兩條友同faker
未到knockout已經走左兩個.....

就係咁先中意睇佢
今場無得話佢啦，中上比兩個韓仔打到弱智咁
班大陸閪叫晒春dllm

杰西血鬼2選1 寧願放禁西

留返s10

今場IG好似有兩隻JG咁 點打

到底今年first seed勁啲定second seed勁啲

五ban上路

好撚唔開心，DL輸左，支那隊又入8強

Jensen今年真係完全冇態

Theshy玩Vlad

行雲流水

真係 終於完全體翻嚟

佢用aatrox屌打血鬼，用血鬼又可以屌打返aatrox，最應該ban ban the shy啦

單殺拎400
返屋企真接出5速
rookie 跑線滾左好大既雪球

醬神之後就變左傻鳩

Doublelift Group stage record the last 4 years:
2016 3-3
2017 3-3
2018 3-3
2019 3-3

戰犯啦屌
殘血殘魔喺條線到想同人換
又唔知自己唔係Rookie嗰皮

年年都留到下年
幾時先識用

其實閃唔閃都係輸 冇咩好講

中國內戰加三場LCK vs LEC啦

得C組少少冷門 其他好正路姐

TL仲有邊個可以買

賓仔 jensen

Corejj msi 直頭上身carry成隊
已經唔係勁過Trolleh咁簡單
之前200iq加trolleh真係

又翻嚟

真
指意佢地踢走支那隊真係發緊夢

我估g2 vs fpx
ig vs skt
grf vs fnc
dwg vs spy

大快活打到咁撚衰都出到線真係
SPY又係好撚神奇
JT

ZIV應該覺得開心
因為得佢一個無比TS單殺

好少玩血鬼
R 唔係要等一陣先有傷?
岩岩TS 係RE紅Q?

GAM都放第3

5ban等佢玩坦

以前CLG係咁
TSM又係咁
而家都係咁

Ig 2/3機會打lck隊
Skt grf
都有機會打fpx
如果係咁
即係Eu vs lck 全面戰爭

8強得返EU LCK同支那

一隻打中前期分推 一隻打中後期團 但一隻勁既血鬼 carry全隊 放杰西好過啦一定

On L9 唔係佢扣閃 lv3單殺
Impact無可能會爆 屌你jensen

又一年.. 唉

冰拳sion玩到鬥士咁..

係咪即場抽埋？

SKT 都幾打大獲 一係打IG同G2 咁同打冠軍冇分別
最好打蛇隊

想睇支那內戰 EU大戰LCK

哇屌你

21.3k

2017 好似係最fit 果年, 不過比隊0-5既FW 偷到雞
仲要係MMD 帶頭打爆佢地

明明好多話rookie 同 theshy回哂水
結果同上年差唔多
唔通佢地有worlds buff
而jkl有 worlds debuff?

成個NA/EU上路出去都死

2020 3-3

仲要ban冰女唔知做乜

好似係R紅Q E冇中

TL放Qiyanna
Ban Syndra放Vlad

幾時抽籤？

以為LEVI 好勁

韓國人BUFF

2nd week eu調整得好
Fnc 3-0架

TL其實個BP無問題
個人實力有IG勁既話

蛇隊都惡哽 唔好唔記得前年打兔仔都差啲輸

fpx vs ig
eu 2nd seed vs lck 1st seed

AQH 無限放塔, 放埋主堡, 梗係唔會比人殺

隨時8強出局
fans都係咁話

IG＝兩個泡仔carry三個支那人嘅隊

水鬼鱷魚

其實adc係呢個game已經係差唔多冇用
比賽 中上carry作用真係大好多

抽簽未

無咁誇
Grf dwg又唔係廢過ig g2

想睇唉豬打skt瘋狂打交

中國內戰咁悶 打lck啦

兩年加埋
你不如話十年加埋贏咁多場都拎唔到世界冠軍

想睇蛋黃打G2

竟然覺得liss仲難處理過Vlad

屌佢老味MMD 抵佢比條台女玩

今日抽唔抽簽？

公道d講句 CLG TSM一冇左佢 連世界賽入圍都冇份

係要等，dl 招R 避咗血鬼E
TS R 爆個下再紅Q 落去

今年史上最高質8強，除左splyce，每個matchup都有得打
小組首次名根本完全冇分別

無撚用嘅中路 雷鳩我大清

Faker 世界賽能力+200%

同問
係咪今日抽埋籤

r會增傷

今年算係冇咩爆冷

同問

NA洗咁多錢買人都係3隊出局
柒過LMS

The gap is closing

大清上年俾中路迫害完
換個世界賽勁好多ge mid番黎
點知今年又係被中路迫害
佢同uzi真係幾慘

第2round表現最好應該都係grf?

EU打BO5有好大既BUFF

佢條痴線佬用賽恩可以單殺ez，ban埋啲坦先啦

8強黎講得spy叫易打 其他隊隊都好有實力
Fpx冇得抽spy咪仲大獲

Impact輸到仆街中段有得打吓
唔係嗰吓snowball未必輸

impact有信心

grf 同dwg 走唔甩呢兩隊

Dwg grf fnc 都係30

佢隻賽恩打撚死人 單殺AD

我去打IG下路都入到8強啦

buff一buff又變S7果陣咁妹妹妹既meta唔好睇
但係而家就差唔多直接廢左1個位

依句真
今年隊隊都55波
而且今年太多奇蹟

spy都31

好似MSI咁叫TS玩法師咪唔洗BAN

Lck 3隊1st seed

問心嗰句，vlad屌打到aatrox太多原因

好似係九成幾喎 如果個治療冇放上去分分鐘死埋

最好8強兩隊支那內鬥

一定係啦

如果TL唔係同ig一組可能出到線

真 eu打bo5其實真心勁
佢地d bp多 又大膽
成日好多奇招

Ig狀態回暖 打lck隊 唔係無機
Lck雖然三個first seed
但second seed真係無咩魚腩

全華班贏world得台灣 taiwan no.1

一陣就抽

最主要因為中路被單殺 之後一下出五速鞋 ggwp

雖然TL好廢 雖然唔鐘意rn支
但係想睇多陣uzi 大清

我想哭

事實證明海燈根本燈唔到大清
大清既3-3debuff太強

Theshy話想打skt?

等陣有draw

TS吹奏SKT

CLG S6都好似有入,拎埋msi 亞without dl
但係TSM就真係入都入唔到

theshy話8強想撞skt
faker又話想撞g2

成日笑dl出唔到線
但係最慘喺NA冇dl根本世界賽都冇得打
佢自己都講過垃圾賽區根本好難有進步
諗起嚟嚟去去都係同freesm c9 scrim

Nuguri Wunder Khan The Shy

其實對skt黎講無分別
佢地aim冠軍 如果打輸其他隊既話 四強八強出局無分別
佢地都唔在乎

我都希望SKT抽到IG

sorry to all my fans

可能打到S87就有佢份

咁咪肯定有隊支那隊四強 on9
完全唔覺fpx宜加個勢可以打贏八強邊隊

大清今場輸贏唔關佢事
佢都算盡力
始終都係中上野版本

你拎埋份糧計
lms一定最抵最有成績

theshy有無同faker單挑過？
勁到仆街

FPX 抽中大活快應該都會淆

主場BUFF太多

中野連洞

wunder 而家冇左道氣啦

琴日睇hupu睇人哭哭rng

有人話:五個中國人是不是就不能奪冠
第一個回應:s2不是拿了嗎

TS係蟲國咁耐都重未同班支那仔溝通到架咩

最主要都係依個原因 個個都話imapct

大家都劍指最強個隊
暫時覺得first seed黎講fpx最易出局

6lv左右 正常aatrox好打過vlad

9lv之後vlad贏面大好多 unless aatrox出死刑宣言

前期vlad贏人頭贏CS

操作冇人夠TheShy打架wo

應該可以拎埋世界冠軍
上年都係上中野carry下路除左打kt有d存在感其他時間都係湊夠人數上場
呢場jkl唯一一個鏡頭係最後開大飛入去收頭

操作黎講我諗ts輸唔到

jayce逆風就收皮
血鬼根本唔care順逆風

2015其實都好有機會3-3
只係最後知出唔到線鳩打輸比巴西仔

好難講JG太緊要,真係除時比tian 1舉4到

Khan入worlds之後打得唔錯

msi返黎之後同班垃圾隊打得多自己都廢埋

Group b 係笑話

SPY果組咪撚提
廢物

叫埋對面幫手ban theshy d英可能都唔夠位ban得哂

DWG vs FNC
SKT vs SPY
GRF vs IG
FPX vs G2

崩一條jer神就全隊崩

C9 咪又係連出grp三年
上年四強添

好耐之前有 FAKER YASUO 單殺TS既 RIVEN

退退退[推推推]

因為LMS有2個直入位

SKT VS G2/IG 🙏🏻

抽埋

呢個都 血鬼有三件大裝就夠做

TSM用隻咁呢AD 入到有鬼

收到風SKT打IG

支那內戰就正

準備抽了

勁到咁 自己黎啦 仲同隊友溝通咩

SKT

幾時抽籤

now

聽晚

小組賽同淘汰賽兩個世界
對上兩個世界冠軍都係小組第二

我屌你老母垃圾活動

而家

NOW

mithy臭手實逼害G2啦

咁耐以黎實力最接近既8強

ig 打 fpx 就好

now ar...

Ig 個Ban pick可以酒桶sup 另一隻走jg
然後再選中上

其實放Vlad冇問題
係TL廢 拎撚住Counter Pick都打唔贏人
Top Lane 5th pick黎架wo

抽緊啦

SKT vs SPY 屌打3:0

慘....

但rookie上黎之前ts都壓緊十幾cs la 其實時間問題越後吸血鬼越勁點都贏到aatrox

咁咪保送一隊

FAKER終於做代表

仆佢個街全藍粉..

保送一隊入4強?

大家集氣fpx對ig OK?

其實佢兩個似發晦氣

theshy幾時有人話佢廢過

g2用腳都打贏哂啦驚閪

雖然係睇臨場 但tian三場都一舉四真係好高難度 fpx根本係三條線都有問題

上年aatrox個波咪就係無溝通自己上去斬哂
水平差咁遠仲同你配合咩
自己打哂好過

抽啦抽啦

sm 好撚短

FAKER

SHOWMAKER細細粒幾得意

支那內戰pls 送一隊返去

Showmaker 咁矮嘅

想睇GRF打IG

點解會不和

SKT四強打DWG

Showmaker矮到

G2 vs DWG

而家個個都望下有冇反轉

叫埋肥閪一隊na先有得打下，同之前lms一樣

Short Man

ROOKIE都好矮

決賽應該SKT GRF

比隻中路上嚟snowball就無啦

lck分開晒?

唔會好似s5咁又黎多次lck final呀

符文好重要
我覺得吸血鬼都係要睇相位沖擊
唔係好易比astrox反打

屌你抽極都係LCK

有 佢地打韓國排位一定會遇到架啦
上youtube搵應該有

GRF FINAL先打LCK

當初大家以為肥狗 8強會企係台上 結果係Caps

抽pool 2 先好似緊張啲

3隊第一呀

即係SKT會同G2係八強或者四強對決

全部1st 點會撞

IG打GRF,2個中路對線王對打應該好好睇

1ST SEED 3隊呀

全部first seed實分開架

skt dwg咪同一邊 3隊點分開曬

GRF避到SKT

好大機會啦

三隊first seed 一定分開架喎

抽緊1st

全部第一種子喎

乜鳩

抽首名先㗎

集氣支那內戰!!
FPX vs IG

IG 打 GRF正撚到

Final Skt vs grf

原來抽曬1st seed先

如果總決Skt vs grf

IG 條線輕鬆到

係喎屌

Dwg ig?

乜鳩 3隊lck 1st seed梗係分開啦

大快活去邊都死

GRF VS IG

似係SKT vs DWG

Grrf ig

ig 打 grf

好撚刺激 ig vs grf

好睇了 GRF打IG

IG VS GRF

GRF打IG

GRF IG 正

GRF打IG
FPX打FNC

IG抽得幾靚

grf打ig

wtf?4

4強

fpx fnc

1st點互撞

skt g2

skt vs g2 plz

哇屌 Fnc有機啵

fpx88

FNC 要屌晒LPL了

G2 VS SKT

fnatic 4強

SKT SPY

FPX FNC

dwg vs g2

SKT VS G2 COME ON

FNC有得打喎

哇屌 9up中左

屌你竟然比SKT中最易打嗰隊

Skt spy

Grf ig 大戰
上路grf應該收皮
中路難講 下路睇落差唔多
打野grf略勝一籌

精彩

rookie snowball咗姐

theshy根本無人敢串佢回塘

SKT應該想DWG踢走G2

蛋黃

skt

SKT神簽

DWG VS G2

今年屍狗小組賽表演有眼睇啦
年年丁出線 但係已經幾年champ唔到NA
有咩用

g2

哇DWG打G2

SKT咁都抽中最廢嗰隊

G2 蛋黃

仆街了打DWG

Skt頹打

SKT 睇都唔撚洗睇 8強最強打最弱

Spy光榮出局

SKT靚簽

屌又保送?

保送skt cls

SKT fnc

XERXE個樣

右邊打撚到痴線

FINAL G2 VS IG

SKT輕鬆4強

美洲傳奇ad(8年從未入過8強)

決賽無G2 SKT

SPY : 屌你老母

Fpx:哇 正啊
Fnc:哇 正啊

真係G2 蛋黃
好睇啦
SKT或成最大贏家

rip spyce

Skt咁都抽中最易打

Faker忍笑？

skt 8強有暗湧

保送skt

SKT 算唔算死好命

S1?

SKT VS IG Final

splyce個樣

四強洗唔洗再抽

RIP SPLYCE

Ffffffffff

如果係第2輪打G2狀態既TARZAN應該可以屌起ig兩個jg黎打

LETS GO EU

強國傳奇AD(7年未拎過WC)

佢地平時練習著grf好似贏多輸少
想grf出線多過ig出線

Skt先斬dwg
再斬grf

希望final skt對ig 好想睇佢地打bo5

呢個match 另類55波

SKT 以前好似差D 比EU THIRD SEED 打到仆街

G2 蛋黃
GRF IG
應該都好好睇

隊隊都難打啦 EU出名奇pick未必輸

對SKT唔好喎講真

熱機真係好重要

NING top form絕對勁過Tarzan
睇呢一個星期NING點樣調整

唔好咁high住

諗起上年人人以為RNG光速3:0收G2皮

結果係點大家知

支那傳奇ad(8年每一個系列都打輸過)

笑咗啦

g2成日吹dwg訓練賽屠佢地
而家可以對返啦

Msf

唔洗

rigged

放心今年食屎狗會拎

MSF

太好skt

1場雷歐娜1場機械人
一無奇pick即刻收皮

對線王rookie打對線王chovy

MSF GG人打到第五場

MSF 2-3 SKT果年隻機械人

但有機會睇下人地啲底牌先喎
G2打蛋黃都幾大機會要用奇PICK

雖然支簽係最靚
但skt msf s7個場bo5都係好緊湊

IG GRF
G2 DWG
呢兩場真係有今生無來世

今年8強難predict過以前

eu全部入4強

點都好過隔離果面掛

SPY個肥仔見到要打SKT之後個樣好似食左屎咁

兔仔當年都差D打爆SKT
俾D信心蛇仔

兔仔

早到S7陣兔味

SKT果組史上最難

SPY果組史上最易

抵啦

大快活 炸雞

DMG 打 G2
肯定超好睇

點解蛇隊會去左打SKT而唔係打DWG?

咁就好睇了

夾到FAKER變左ON9仔

SKT 上上簽...

Skt rip

冠軍大熱
上年8強輕取RN豬

今年終於要還比人

今年打RNG GG人熱左身

g2未開波已經淆撚左dwg 而家比grf屠兩野
係咪驚到瀨屎

除左SKT場場都好睇

當年skt打msf都打到差d輸啦

GRF打 IG好睇

除咗fpx jg會贏條街之外 其他路都分析唔到

睇黎g2 skt冇得打決賽

唔好咁有自信啊
2017skt都比隊俾人睇死嘅廢隊逼到打bo5

6年na冠軍都未入到 何況c9na同有錢版lms有咩分別

果陣兔仔癲架

有咁既mid同top係所有jg既夢想

唔通大大聲笑出黎咩

FPX同 大活快有得打

睇ts 屠爆sword

今年8強 好難估 每場應該至少打4局

抽中G2先到佢

邊一年

咁26係打邊兩場

17

2017

去到決賽肯定場場都好好睇

S7

IG同FNC贏既話 就會係4強對打？
上年決賽對疊
今年4強又見到

SHY哥想點樣泡製肥劍

除咗Skt 場場都有得打喎

出盡力先打得贏

最好睇一定係右上>左上>右下>左下

希望GRF同FNC爭氣踢走支那隊

4強有機會
SKT VS G2

大家覺得fpx究竟係8強入面算唔算上游隊
係group B真係睇唔出個上限係點

分左右2面喎

怕4強開始變lck final

BO3定BO5

希望G2 唔好大意
蛋黃好撚勁

5

睇撚錯野自膠
係呀

今年真心場場好睇 最唔好睇反而係FNC vs FPX 希望支共提早回國

我覺得左上好睇啲

sword點頂ts

係喎唔記得s1 group stage得8隊

唔撚理 LPL出哂局就夠

g2又同訓練賽心魔dwg打
睇下g2係咪想藏招藏到輸

以前MSF個SUP係IGNAR
依家SPY個SUP係黑洞NORKS

屌禁錯負評
17

DL:沒人會記得一個16強的AD
不
我記得 因為你每次都16強

BY叉燒FB

講真照牌面ig應該會贏grf
sword 一定被重點gank
而家全盛grf返左黎或者有得玩

Agger

唔會唔好睇啦FPX其實好肯打架

過往經驗通常最緊湊最似決賽都係4強 其中一邊
今次都似

點都好睇過skt既
fpx算係3隊1st seed最弱

唔係 但中路唔尻pick其實唔差 上路同ad比人吹大咗 jg真心勁 好欣賞佢

Doran sword 2個都會爆

上一屆s8好似爆冷得最勁

G2 IG
SKT FNC

想睇sword俾ts屠
又想grf贏

ig連dwg都過唔到
睇上去2邊最多55波

我feel到今年skt又要亞軍

米芝連應該比Theshy吊起黎打
其他路
Jg:Tarzan>Ning
Mid:Chovy=Rookie
Ad:Viper=JKL
Sup:Lehend>Baolan

TL 係邊組

doinb ryze幾穩下, 但又成日出支援型角色

好彩大清冇出線
俾Grf 3:0仲傷心

DWG GRF SKT FNC

chovy > rookie

所以話NA真垃圾 年年都係呢班veterans
冇新血接班搞到零競爭

點落注好

講近態viper>jkl

Final vs grf
Grf 3:0 Skt

NA只係有錢版LMS

真
最弱點打人最強點
等睇比人打爆

如果前食屎狗又送多隊支那隊走
佢嘅連登嘅歷史地位會去到邊

chovy 同rookie差唔多

ok

個年上野下同今年應該無得比

小天同doinb 真係好勁
可以話世界頂級 但ad可以話係八強入面最廢
上路坦一舊
個人覺得八強入面排第尾

Khan都搞唔掂 等比人屌穿

睇下sword爆炸幾好呀
咁仆街

eu final得唔得

今年唔好再支那國拎就可以...

Sword好d既 起碼識玩坦 打團戰
Doran就不用提了

真 宇宙大爆炸個種爆冷級數
Fnc輕取edg Ig爆冷贏kt G2大爆冷贏rng
C9終極大爆冷3:0直取非洲隊
爆冷爆到痴左線

係就唔會輸蛋黃
泰山分分鐘撚到ning變傻仔
rookie對住chovy都跑唔到線

4強點分法 A打B C打D?

有無機4強又3隊lck
記得有一兩年係咁

viper好過kjl 嘛

Allin skt

頂到uzi wo

佢連線都出唔到

入到8強咪算囉

換線 Chovy vs ts sword vs rookie

希望到時真係笑得出

4強點樣計法？

英文台話GRF打親BO3 5都打D ON9癲隊
GENG SKT IG

有睇LPL都知佢隻AD廢 玩死kaisa一隻
仲要用kaisa都咁廢

亞軍四強八強十六強 愈打愈退步 反而dl連續3年定4年3-3小組賽光榮出局叫keep得住

出線當贏嫁啦

屌今年8強咁有決賽feel係咩事

搞到好緊張

G2 3:2 DWG
SKT 3:1 SPY
GRF 3:1 IG
FNC 3:1 FPX

打8強之前鬼知佢咁勁咩

Those eastern teams are very scary ..
every time i close my eyes i can see them

除左jankos又多一個痴撚左線

大清真係超慘
今年打得幾好
但JEN神, 世界賽個表現,
真係膠到, POB 2世咁

同路

geng好癲咩?

2年s5 s6

Gwf屌打dwg
Dwg屌打ig

蛋黃好撚勁喎
我諗而家dwg 對返grf 都會贏

Gen G

除左c9同g2都唔算爆冷

好奇DWG有冇本錢逼到G2打算留到決賽先出既秘密武器

LCK 秋季賽 SKT先屠DWG 再屠GRF
好似summer咁

班新血太垃圾姐 人口基數細 又無升降班制度 成日買埋哂d2線過氣垃圾

有感覺係lck秋季聯賽 最後都係lck內戰

regional之鬼你覺得唔勁?

屌好似上年咁
Kt打生打死打個1st seed
結果抽中ig
永世都唔會忘記 semb嗰陣個樣

其實係有原因
因為版本越黎越偏中上野

屌咩
年年eu都有奇陣

各有各特色都係柒到陷家鏟

呢個劇本係最好

FPX IG SKT DWG

DWG 3:1 G2
SKT 3:0 SPY
GRF 3:2 IG
FNC 3:1 FPX

可能G2藏到出局
到時又唔知比人抽幾耐

IG又入決賽味濃

26/10 SAT
1800 GRF vs IG
2300 FPX vs FNC

27/10 SUN
1900 SKT vs SPY
2400 DWG vs G2

發覺到左8強竟然冇人討論已經諗定咩skin既g2

skt 今年都鳩玩味濃
分分鐘係佢地出奇陣

個時間正撚到

GRF 連BO5 都未贏過,
點打贏IG

geng上年一穿三

每日一場大戰

4強都對skt啦啵

正條撚咩星期六日...

睇哂既話分分鍾連續2日通頂

其實最驚skt打spy冇咩難度搞到4強放鬆輸咗

DWG SKT GRF FNC
私心想送走哂d支
希望dwg過到g2呢關, 覺得g2班twitter癲佬好串

Olleh呢啲LMS都唔要嘅去到NA都champ

S7個年最偏ad咁濟

咁都係打左幾場
重要對親都skt

我都覺得係咁

Ig贏kt唔算爆冷啦
Afs edg rng出局反而好多人估錯哂
上年個活動得好少人估中四強名單好似10%內

咁依個一定唔會 入到8強無得再放鬆

望佢唔係開哂底牌去打SKT啦

一望大笑左出黎 skt居然打牌面最弱spy 希望唔好好似s7 打msf一樣啦

果年比人屌太悶
加上個個玩手機驚想節奏快
搞到而家D新英隻隻好似信長咁樣玩鬥秒
AD根本生存唔到咪偏中上野[sosas]
BTW我覺得呢2隻驚得返魔水呢個分別

決賽 fpx vs ig

上多蘭就係
上劍王grf成班又變返another level

星期日2場轉就好

咁樣對SKT都幾有優勢
SKT最叻打LCK隊
打G2 IG依啲癲隊反有機會收皮

"準"決賽

FPX同IG贏哂都只會係4強爭入決賽

睇小組賽都見skt唔再係場場球女嗰啲悶pick

講真g2個pool咁大 根本冇所謂開哂底牌啦
任佢地換

grf希望贏到ig，grf無咩大賽經驗，唔知佢bo5表演如何，邊隊贏都唔敢講
反而我覺得dwg可以輕鬆贏g2
fnc出奇陣有機打亂fpx
skt就bo5無咩點驚過

老實講句
今年最有冠軍相係skt
始終由尾二打到今日world 大熱
我諗佢地心態係非常穩定

至於G2打蛋黃 Nuclear學今日咁企到出黎實贏到G2
但首先佢要拎到Kaisa

S7 ssg vs lz 打走左佢
如果唔係個年都應該lck四強

今年又常規第一 春夏都直入決賽對SKT
想點姐

G2吹大左啦 八強貨仔

決賽 SKT vs IG

有贏過

G2 3:1 DWG
SKT 3:1 SPY
GRF 3:2 IG
FNC 3:2 FPX

個時邊個會諗到IG會輸比大快活次名出線

G2 ban kaisa應該就贏到

Yiliang Peng
@TLDoublelift
4m

cant give up

以前na好興笑eu
依加eu3隊8強 na連c9唯一一塊遮醜布都冇埋

再一年

不如直接chovy vs ts ,viper vs rookie 啦

新血呢個問題咁多年解決唔到
最慘係啲新血連二線垃圾都比唔上
只可以不斷比錢買外援
睇咗咁多年na false hope
摺咗成個na算啦

NA今年柒到同LMS一樣

大師兄

偏ad佢又唔夠其他ad來 唔偏ad佢又做唔到野

有無片重溫
果陣有咁誇張咩

上年完美展現左LOL賽制缺點
FNC決賽被屌打 KT 8強反而最精彩 兩者連獎金都差20萬USD
如果係DOTA TI咁就確保到決賽係第一VS第二

睇完dwg對ig個場真係對佢地幾有信心
就算睇到對g2唔會覺得比人3比0早食飯收工

Jankos冇乜料姐 打傻仔就得 打韓JG完全收皮

SKT VS FNC 決賽
今年唔好再比支那拎到 唔係又比班大陸仔打飛機

正咩?
11 12點先開波

s賽最好睇成日都唔係決賽

因為必入4強

其實會唔會係內定？

SKT vs GRF

隨時打到天光

知唔知點解Skt 可以長期keep到咁勁
因為永遠唔會輕敵
同埋入得八強 唔會廢得去邊囉 唔好睇小人得唔得？

大清今年打得幾好,
唔會笑佢, 但實在太慘
JEN神, 真係柒到一個點

再唔係咪蛋黃grf輸哂
之後比skt打g2 ig

八強：
G2 3:1 DWG
SKT 3:0 SPY
GRF 3:2 IG
FNC 1:3 FPX

四強：
G2 3:2 SKT
GRF 1:3 FPX

冠軍：
G2 3:2 FPX

今年起碼唔洗好似s7咁 上野不斷轉人來打 今年應該穩定啲

睇曬隨時5點

從來冇一年8強有咁緊張
但通常一打落就緊有幾隊廢撚左 冇想像咁好睇

tarzan 對Ning 應該幾好睇

偏ad嗰年肥狗唔識用xayah要場場ban搞到冇位ban faker galio

咁多年小組賽關鍵局佢有邊次企到出黎？連續留左閃2年收皮出局 今年佢個閃係咪仲留返下年用我就唔知 行開一陣就完撚左

兔仔
畀佢玩殘左

如果第一場3-0好快完, 第二場係接住落定係跟番時間11點

其實SKT最驚唔係對邊個 反而係下路雙人線
Teddy突然好似MSI咁就仆街
effort有時會鳩行 蕩失路俾人捉

接住
所以第2場個時間係大約

NA本身出名啲勁人都好似係外援或者外國人多

中路一開波就送頭, 仲跑來下路送
姬亞娜, 跑埋上來GANK,
中上根本已經輸晒,
我真係唔知你想大清點CARRY?

grf肥閪隻sion好似幾勁?
未見佢拎出黎
反正鬥士都係比ts屠

我們在一年

睇嚟好大機會skt四強內戰 打蛋黃 賭dwg 贏g2

g2真係奇奇怪怪
開頭吹到大熱咁濟結果打出黎個表現又唔太match到人預奇
仲要咁樣連續2場比griffin屌打
真係唔知佢地係鳩打未認真定點

S6個年已經係最接近
final 3-0都唔少

出乜都輸架啦 睇兩邊jg點應對架咋

55

corejj算唔算配佢既sup來講最勁

今場邊撚度關dl事

DL最19既係
S7輸自己
S8就算啦,EDG+KT都無得賴邊個
S9 自己唔廢但係D版本越改越偏向中上(因為多擊殺+好睇)
所以自己都無撚用咁制(同UZI一樣)
結論係NA再係咁既話只會同LMS一樣唔會入到8強
因為中上都無新血有能力上位去代替班老屎忽

個年係SKT最差個年,

BANG核爆既版本

G2算數啦要過哂dwg skt ig/grf
覺得佢d 奇pick會比ig grf 哩類隊直接線上打穿

rox放水比電狗嗰年

兔仔嗰年好似game4三火龍5打4團都打輸比skt逆轉，好可惜

impact上路黎講已經好好啦

中野問題啦

賓仔呃飯食呃足9年

inal Regional Standings (includes tiebreakers)

LCK: 16-3 (84%)

---mini gap---

LEC: 13-7 (65%)

LPL: 12-7 (63%)

--------- GAP ----------

LCS: 5-13 (27,8%)

LMS: 3-15 (16,7%)

VN: 1-5 (16,7%)

S8先係skt最差個年

今年八強可能係咁多屆以來最好睇

今年世賽, JEN神, 個表現
真係雷到一個點
真係唔知點屌佢好

PS. 賓仔應該會退休啦呱, 希望會換個好D 既JG
大清再一年

大清今年Twitter竟然唔係Sorry to all my fans

LMS進步左架喇
由3-16去到3-15
下年一定會進步既姐!

唔想錯過其中一場既feel
除左skt個場

撞閪到人咩... 個個攻高又有位移 再唔係對線被偷錢偷到爆炸
0-5 出親都輸

skt既特點係, 打勁隊打得辛苦, 打弱隊都係打得辛苦

呢層我真係冇諗過我睇過世賽既大清關鍵局唔係行行企企就送頭 隊友廢？ 再換隊換隊友囉 不過na仲有人換咩？

比人推到上高地真係差d以為收得皮

SKT真係長期都做到自已先係最大敵人咁
不停係自已失誤中改善
佢地會覺得打好基本唔失誤就一定贏

公道啲講 佢今年既表現對得住班fans啦

NA而家最強JG可能係svenkeren
但係咁多年都係果幾個loop無新血
同LMS19樣,只係LMS無人課金整all star team
咁樣玩多幾年班友一定退資,最尾變到LMS咁

呢個版中上野打到風向teddy行行企企都ok既，好似打rng 第一場咁，不過對強敵可能都係個弱點

lms快啲同vn合併 唔好阻住哂啲位

一定啦

Na真係無咩勁既中路 最勁已經係bj
而家仲要鬧到咁僵
無啦 na真係無新血

上年件pobelter又屌廢雷大清 今年換件na 數一數二既又係雷 根本成個na夾埋唔想大清出8強

BJ勁?
以前係而家一定唔係
以前係單殺所有NA中路
而家線又未必贏,線又唔撚跑/跑唔到
佢自己都NA化左好多

算吧啦
由佢地玩到無首名你地就應該知佢咩料啦

佢地贏到一場dwg都偷笑啦

今年佢表現六個字
不完美 可接受

好多時都係非戰之罪
中上野版本啊

LMS 3場都係JT拎番黎

同uzi一樣虎帝雷letme雷xd雷ming雷 狼行雷 結果換極隊友都係咁

今年既版本好簡單
邊一邊中上唔勁就即刻下去

Na只能夠買人

大清想出線下年嗌埋肥閪一隊算啦，肥閪唔送頭嗰時都勁

今屆8隊嘅下路組合都冇乜邊隊明顯高一班
唔會比人打穿呱

希望今年可以見到faker 出多一隻成名英
諗起之前galio Azir ori zed LB 真係
雖然今年最大機會既Qyiana Patheon 都應該會perma ban

中上野黎講八隊入面好似DWG最勁

Bj唔支援 雷輸大清 算啦

蛇隊未必無得打當年MSF都迫到skt打game 5

開始擔心khan會頂唔住

其實我覺得佢同肥狗今年打得唔差 至於點解年年都話係夢之隊 但年年隊友都雷既原因都唔知歸究於啲咩好

舊年都係中上野版本
不過舊年lpl整體實力相對比較勁

skt入到世界賽來講
s7真係最差 過完msi越打越差

肥狗換埋faker咪一樣輸 打死一套戰術邊會贏

Uzi自己柒，s7 ad版本岩哂佢同rng打但唔識用xayah搞到要場場ban，冇位ban faker galio

佢仲勁鬼咩
係間唔時先有啲操作仔咋

對線係難頂啲既
團戰khan真係做到野

淨低3屆都冠軍嘛

你買得幾多個
買個新既外國人教佢地溝通又要用一段時間
外援黎講ROOKIE+DOINB真係世界級

但我覺得skt中上野贏到dwg
但未必贏到ig

兩個都中文流利過韓文仲有scout都係

其實uzi係柒 不過最柒係班狗粉 香爐版本吹到話係小狗年 點知都係收皮 然後就吹有香爐令ad易玩左 所以對uzi不利 大清就完全柒係自己到

要睇埋英雄池 唔識玩ap個啲會輸蝕

上年都係電狼

不過都係jt好彩啫 佢去d組都0-6多啦 a組或者都贏到c9

咁好睇bp
ap botlane係搶唔到強勢ad嗰邊先要揀
不過teddy ap真係輸蝕啲

JKL對虛嗰場好地地玩返傳統AD算，格硬玩SYNDRA唔識自保又唔識輸出自己攞嚟賤

Khan真係好危 但入到world又打得唔錯

teddy之前玩血鬼都好似唔差
開台都玩唔少yasuo ire
唔知syndra撚成點

s7 skt上野係咩人 今年係咩人呀

希望大清打多年
唔知TL 會唔會換人

s7爆炸肥西
同半殘花生
唔記得礦工有冇出

S7 SKT上野下都

Ig寧王神經刀

Uzi叫風光過 除左世冠乜都拎齊哂 大清除左係na也文也武講廢話仲有咩

我唔明點解唔pick 剎雅

中上最勁一定係ig wo

其實都有可能rookie唔想用syndra對akali先比jkl用，完全唔明ig點解要秒鎖syndra，留返最尾pick都冇人爭啦今年咁冷門

仲有咩人比佢換？

SPY其實打得唔錯
如果用skt打fnc個場水準
skt可能3-1/3-2 其實睇返skt場場都只係險勝

而家Jensen俾人binc到癲

肥西嗰年分推都幾勁既，不過決賽打cuvee真係柒左啲

skt唔係對jt 對gam喎

都可以算係險勝嘅
另一個角度睇係SKT可以打個完美5v5一波end game

SKT keep係打FNC個場個水準打乜撚都死啦
又唔見你話用打RNG個水準

Jensen成功令NA三大fanbase TL TSM C9 一齊bin佢c

哪兒來既自信

我本身都好迷肥狗但D fans太on9, 明明就毒瘤打法,係要講唔咁打輸得重慘都on撚99

SPY對乜隊
SKT又對乜隊

SPY得個AD有啲威脅
Ban Veigar 3-0

佢俾人屌, 都好正路姐
TL打佐6場 世賽
佢既表現,真係最撚廢之餘, 仲要送頭去雷
好撚難唔俾人屌

C9 TSM subreddit 啲人心涼到
大清fans又屌佢

TL 放 Qiyanna伸要Ban Liss Syndra放Vlad笑死

啲人話佢係2nd worst mid laner in the tournament after Nisqy
計我話仲有Mission rainbow墊嘅
不過鬼佬應該唔Care LMS

人地faker世一左咁多年都唔會好似肥狗咁要食埋其他路cs+野怪，ad meta就話姐，依家版本中上野主導佢都照食哂隊友資源，仲要jg長去下路根本玩鳩隊友，技術好都係咁話

在看到這個抽籤結果，米勒直接給出了這個結果100分。長毛也說想要奪得冠軍，總得扳倒面前的每一個對手。希望淘汰賽的FPX和iG加油！

真心唔明 佢哋覺得ts會拎qiyana打上?

明明上路有優勢都要同佢掉路比佢發育

DL真係命運 打到s9仲未出過group stage

估qiyana jg, gragas sup

eu d twitter 真係個個都好好笑

喺fnc角度 應該fpx係佢哋最想抽到

依兩年都唔怪得佢嘅
不過唔可以否認佢係被詛咒
今年都出唔到 仲諗之後

佢怕Quyanna JG啩
但Liss又唔勁

反而好想知大清會唔會再一年,
同埋唔知會唔會又換人

食屎狗呢兩年WC打LPL越戰越強，上年贏完EDG到今年克服埋心魔RNG隨時下星期再下一城收埋FPX皮

小花: 一保四
肥狗: 四保一

冇得換啦而家依隊TL係LCS打橫行

會再打
但講真已經冇咩空間再換
啲人話換賓仔但咪又係一樣
Jensen打得仲差過賓仔啦

但問題係 佢哋已經揀咗kaisa
小組賽酒桶sup既有3場 3場都係配yasuo
點解仲會覺得酒桶有機會放落sup

Faker打法似我

嗌埋huni過黎一齊稱霸上下路啦

啲人話係要Make sure Jensen counter Rookie
不過lv4就被Solo kill

Impact 好過Huni 好多啦

依件垃圾唔好雷大清啦

睇見大清咁樣，真係好懷疑到底係唔係有宿命

屋企搞到咁仲堅持打落去真係唔易

賓仔呢場都無可能做到野

jen神, 世賽真係唔知咩事
已經唔係技術問題, 係佢已經冇撚晒信心去玩
我懷疑佢已經打到冇撚晒信心
D PLAY 柒到好嚴重下

至於賓仔, 就不流冇技術可言
玩來玩去, 只可以玩坦型JG,
進攻型 蜘蛛 李星 姬亞娜 果D 全部唔識玩

今年多得中路條垃圾啦

電競界佐助

下一隊再打the shy
唔ban jayce vlad真係唔洗打

ban 得幾多隻

akali 都痴撚線
一陣又拎返隻aatrox 出黎

我岩岩先發現,好多ON9 屌大清最後果波
唔用閃現 避酒統個大

但其實佢個閃現仲未CD完, 差幾秒

結論: 今年大清好慘

佢jayce打dwg唔係輸左咩

寧願逼佢用aatrox
咁可以用魔豆 kennen ngar打
akali可以自己隊first pick

最驚係the shy突然用firoa呢d
直接單帶打穿

係輸左不過係輸NING腦衝入塔收頭送左紅BUFF俾akali
akali有紅BUFF輕鬆3殺
之後ning再送多波上路形勢逆轉

Ban liss Syn係咩玩法

我覺得TL係想保護jensen唔好比rookie counter pick

咪玩 Faker點會冇

做支那人fans你唔羞恥㗎?

Faker S6嗰時養bang咩都讓比佢

Fpx Fnc大家都抽到最好支籤
IG vs Grf, Dwg vs G2，呢d喺8強出現真係好正
Grf同dwg心諗小組賽打呢2隊打得咁辛苦先首名，結果交換對手

skt同spy都諗緊
「唔撚係咁大整蠱啊？」

有幾可比哂資源佢食
叫佢打輔助型嘅次數仲多過養佢嘅次數
Karma, Lulu用過無數次
最弱智嘅一次一定係叫佢Taric去sup Blossom

Since adopting this group stage format in 2014, eight teams have gone 0-6 in groups:
2014: Dark Passage
2015: Bangkok Titans
2017: 1907 Fenerbahçe
2018: MAD Team & G-Rex
#Worlds2019 : Clutch Gaming, Hong Kong Attitude, and ahq eSports Club
8中4 LMS

On the other hand, only 3 teams have gone 6-0, and all of them are from the LCK:
2014: Samsung White
2015: SK Telecom T1
2017: Longzhu Gaming
同場上映得韓國隊嘅紀錄